沒有[撤回]送中修例，遊行抗爭可能延至明年71

由於林奠沒有返去立法局正式[撤回]送中修例，至明年7月1日前，她仍然有機會開一次會、在一日内完成修例。她用的[壽終正寢]、[the bill is dead]並不是法律名詞，那是沒有法律效力的。當你細心聽她的speech, 你會留意到她用了"will"幾次去描術修例如何在明年71expire，這明確說出[送中修例仍然存在]。她說立法局開會時間表至明年71沒有修例事項， 但是會議項目和時間表是可以改的。因此，遊行抗爭有機會延至明年7月1日。
大家要有心理準備，要打持久戰， 要保存實力呀。已經有600個義士被拉咗， 再損兵折將落去會大大减弱抗爭能力。
由今日開始， 不被捕、 不受傷、不流血、不犧牲呀

push

推